普捷天奴12日已經做咗佢2001日都做唔到嘅嘢

普捷天奴=毒撚
熱刺=女神
psg=臭雞

無論一個毒撚幾努力都好都係媾唔到女神，更加唔好話享受佢嘅肉體，仲沉船嘅巴打不妨認真諗諗佢，試吓搭出第一步叫雞破處

女神可以同時係臭雞

秒

喺PSG失一個盃=炒

喺熱刺有前4冇冠都永續

林仙兒，雅詩呢類

睇故咪駁故啦，屌你老母西。

佢地笑得好燦爛

係咪仲有傑志盃

嬲？

佢比人炒咗

冇前4呀嘛

點先得到麥包皮?
自己轉會去教psg

Because Tottenham is shit

雞都可以做女神喎